發覺何妖呢排都失去好多野

老母個墳
心口塊皮
榮譽學位
今次議席

不過你係抵撚死架哈哈哈

好少姐，仆街值得失去更多

橙

條撚樣都有一樣贏咗既，做咗大劣網紅，可以日日俾班支那賤畜幫佢打飛機

咪算少咯
清算埋佢呀

失去埋立會議席先好慶祝

仲有好多要失去

收皮啦，721斬市民個單佢連利息都未還呀，輸個區選+博士學位就叫好多。佢值得失去更多

個墳佢自己爆

個墳爆左 佢既風水唔好 之後更加死

本身都唔應該得到咁多，還返出去好應該，何況已經借左咁多年

斬妖義士失去既自由

依D算乜撚野

Karma is real

抵撚死啦你條粉皮

無咗粒lin最慘

仲未夠多

lin頭之嘛

論祖墳的重要性

要佢立法會議席都無埋.